有冇波台手足會北上揼骨？

想將屠馬會既錢作少少貢獻
推動國家GDP

有既一齊傾下

一路向特

ching去開邊間？

就天晚na,,

ching有冇tg傾傾

經常 有興趣可以組團

大寶劍點玩

tg傾？
or v7

V7開群？ 仲有連登fd

去開水立方

你開你開

樓豬搞啦

有冇ching帶小弟

富貴巴打

去過mk Mh 太子 桃花島 金碧 陽光 水森林 水上明珠

你都要比你id我先可以開個群

Man013535

邊間最抵屌?

派我唔同你老婆講

有冇人教我玩

萬葉 我想郁靚既正